林鄭連撤回都肯 點會保你班狗

肯定係大陸落order要平息
condom仔冇運行
洗定8月15

國慶近了 復會都近了